# Objectives

##Personal
Investigar el funcionamiento del algoritmo neuroevolutivo NEAT para encontrar una aplicación específica en el área de control de un sistema previamente modelado


## General
Estudiar e implementar el algoritmo de neuroevolución de topologías aumentadas para el control de un sistema inestable, en específico un péndulo invertido.



## Particular


